條街插滿晒旗賀國慶

頭先太古沿途行番屋企見到條街插滿晒個friend話到北角都仲有 有無人知插到去邊度

一齊噴黑佢賀國慶

告9中共旗阻街